Title: Oggi ho ricevuto due email incredibili.
Date: 2005-12-06
Category: altro
Slug: oggi-ho-ricevuto-due-email-incredibili
Author: Karim N Gorjux
Summary: E' incredibile come, personaggi completamente diversi, riescano a cambiarti il modo di vedere in modo cosi' significativo; chi in modo diretto e chi in modo indiretto.. Incredibile..

E' incredibile come, personaggi completamente diversi, riescano a cambiarti il modo di vedere in modo cosi' significativo; chi in modo diretto e chi in modo indiretto.. Incredibile..


